請幫襯今年四歲（80）

今年四歲=臭雞

蒲銘霞=香雞

正常po名好波

霞b=處女

This名

????????????????????

仲有廿分鐘先走得🌝

幫你宣傳

好波

請幫襯我姊妹+sp為霞尚滿天

兩個一齊幫襯有冇折😙

電機8折,其他9折(牙龍原價)

彈你鐘 你太柒

Green head子有冇利事收？

。。。。。。:o屌你老母

有

你唔係!!

牙龍收原價加一

屌你老母 轉頭去啲南亞地頭貼你街招

有需要

佢成日同女卜嘢

5好

人生全F了

有一天潛龍的房子失火了
如果他只能救回一樣東西
你猜他會救什麼？

答案唔係房子

救你老母

人生冇22

靖靖

no

34唔見左

右都唔見埋

潛龍唔見左會點?

仲有右見

答案係潛龍右

絲打

你都幾撚幽默架bo

tg: crrtobackup

值幾分

1/10
1分係可憐分

我淨係同卡比戰扑嘢

人生全F還可愛嗎

18可以pm小妹 小妹最近少女心事

［1q題］ 琪琪、琦琦、芭芭一齊入獄 最後得一個人好開心咁出獄 係邊個同點解

有冇人識

無個連登仔識 跟住我比人屌

泛民抵撚死
笑撚死本英雄

開估啦

咪開估左

議事廳內抗議一地兩檢 民主黨林卓廷尹兆堅被控「妨礙立法會人員執行職務」、「普通襲擊」罪

民主黨立法會議員林卓廷及尹兆堅，今日（7日）收到警方預約拘捕通知，事件涉及今年6月13日立法會會議上的行為。當日立法會大會就《廣深港高鐵（一地兩檢）條例草案》進行二讀辯論及表決，運房局局長陳帆作總結答辯期間，包括林、尹在內的多名泛民議員抗議，林卓廷、尹兆堅、許智峯、鄺俊宇、區諾軒被趕離場。林卓廷及尹兆堅被驅逐時，曾與保安拉扯，林、尹及一名保安報稱受傷，由救護車送院。

抵死
想當年我篇色色著條都過千負板

po難估嘅1q題係預左比人屌

冇人識佢呀

不意外

而我不知……

??????????????????????????????????/

起底的人都不可愛

可以表白
是一種幸福。。

伯母好似仲撚正

追捕過兩米黑鬼

好撚悶

run chu la

broken grade

Grade is borken
life is 22less

有冇絲打教我數

No grade
no gf
no money
no life

18處女 學霸

crrto

男人

我屌你老母

tg我:crrto

我tg: crrtobackup

who

都敏俊小妹就識😋

E&F boygod

6常？

😍😍😍小妹嘅oppa

enf boygod只識eugene mak同六常

wai chu彈結他好勁

屌鳩埋

唔支持香港獨立嘅都係鬼

收撚咗共產黨錢

拆散本土派

泛民界鳩本土派票
收撚咗共產黨錢

用翻泛民個邏輯套用落泛民一撚樣得

獨派間水廠請唔請人
利申熟讀reverse osmosis

歡迎
識唔識海水化淡

choi sum

反常世態
合眾唯識

識sub式

係本土派就

本土
民主
反共

學生主場

email

miss pun

收皮啦隱形人

求饒？太遲

chinu pac奇人異士: 可愛同Maxwell

enf 男神：菜心哥 六常 eugenemak bb

hku alaw男神:alex tang
hku ac男神:夏攝影師

獨派： 牙天 齋主

咪屈敏力好喎
佢係吾城一份子

ok

viu 2+播緊套hehe西片

為甚麼他老母會在你的房子?

好唔好分享一下四日行程啲相呢

吾好

死肥西？

唔好幫襯黑店ruby tuesday

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

廢青死撚曬？

靖妹

屌暖化撚老母。。

利申 著緊漁夫嬲了。。。

示意圖：

仲著緊短袖表示

琴日同人出街佢呆咗，問我做咩著短袖

牙靖考C加油

Send bob and vagene

杯齋啡有上一手女女嘅唇印 奶緊了

新can我屌你老母

2舊水收隻杯

新can自取

仲要呢隻色

條女一定好淫

人生冇22了

我不開心

Ching concept的感覺真系好❤️

J notes的真諦：過幾日睇番🚬

圖已cap
自己同牙嫂解釋

已cap俾你女朋友

冬天皮膚好靚
搽完保濕都唔會出油

Wailok

Cap比自己？

祝福wailok

好能型😱

Wailok真心世界第一
太skr了
又令囝

星期六都摺拉把=成功人士🚬

我唔玩dating app (講是實+唔是人生攻擊)

又jer
唔好幫襯為霞尚滿天

你係最令 5用唇go都吊打全部女

麻煩cap埋呢句。。。thx

摺緊

+2

毒撚摺極都系毒撚

請幫襯今年四歲

一陣3點3考第一科

一正評＝一十扑＝一世平安
一負評＝十十扑＝早日出池

CSE?

唔俾正負皮=祝電機唔合格=早日出池=一世平安=爆4

55 QAQ

BB good luck😘💕

正評呢個cm=蒲銘霞比南亞狗排住隊幫襯
負評呢個cm=蒲銘霞比力架排住隊幫襯

<3 <3

溫書

我正皮完再負皮

恒大哥唔好開膠post啦
好尷尬呀

Who..

我屌你條女

梳 唔記得你a0

block左樓豬

人生有咩22？

霞b弱點攻擊 效果顯著

請尊重，謝謝。

你老母著短袖好性感

學渣表示炒左

右有冇炒

炒埋

炒能埋R^3

在最緊張時刻走上連登嚟鳩up
若有C+ 最有重新再讀來做替代

吊你個奶 有個中學同學f4去咗外國讀書 原來讀緊psd

🐲金日生日？😂

假架
條友膠膠地

人高真好

甘幾時

暗號
X~BIN(24,10/11)
估到tg我

牛b二十連

考完社會學，你問我答

屋企徐晃幾大

真的很可愛了

廿吋左右，成間屋8尺

絲打都很可愛

唔開啦

thx

including yourself?

中文定英文讀

你=板波蝻

英文==

你啲Post都冇人覆

你=肥柒毒

5準笑連子

係到圍返爐咪算
出去開膠post又比人屌架啦

btw化工狗咪推

^^

系

叔叔sem尾鴨梨大

公gb

😅😅

好攰

成個晏晝都係到溫

讀麥科

我前日，琴日同今日都係溫econ

不要提了
怕比同學起底

RMSC男神

工程女神小靖

電機臭雞四歲

聖誕個禮拜2個present+一科exam+一科assignment deadline

PS:台灣聖誕冇紅日

日日摺拉把

唔係房溫咩

輕鬆啦

拉把溫效率高d
屋企溫會變左打機

電b rip

why

present有毛得用廣東話

泥幾日d人系甘po spotify年度回顧，幾得意

卷b信號塔同電b失去聯絡
佢考完試之後未見過了

太空大MK霞b

太空女神48

恒大女神18

痴線

今次真係右都唔見埋

100%同女行街

你地用開麥聽歌app。。

Spotify

好用

課金
premium

好5好用先==
我聽本地哥多啵，多5多架

好有錢

是咪iPhone 用apple music最好

聽英文多
本地答你唔到

18聽開邊個

亂shuffle

LG

開緊房又要同你講咩..

spotify毛得睇歌詞

幾蚊一個月都貴

iPhone
有錢

點解要睇

窮

==聽5到唱麥果陣可以睇番lor

Apple Music

小妹5係用i窿

spotify有毛試用付費板

錯link
唔好入

你本身咩link lol

你不可愛了

手字衰過我XDD

衰唔過牙龍

學渣哥前幾日話想同我扑野 好驚你

牙龍墨寶

巧令

Dllm

D字好柒。。。

龍字個size差唔多係潛嘅一半……

佢有讀寫障礙

系
小妹iq得30，，，

Android都有

出現了

甘又系

比錢買既話:
spotify=正波
apple music=負波

有冇人有牙龍張手指甲相

Applemusic多廣東歌過spotify

牙龍背影正到暈

去投負波

=.=?

應該學黑店ruby tuesday咁

做到腳都跛？
日日針對，日日辱罵

經理做左十年，患上肌肉痿縮症？
日日辱罵，再迫佢跑餐

請果陣已經有糖尿眼？
暫時夠人，就玩到你自動辭職

華為正傻仔
日日針對辱罵員工
迫走曬佢地
駛咩炒人賠錢？

唔好幫襯黑店ruby tuesday

尒考完屎吾見左
吾見埋右
吾見左R^3
尒g5g禾地考擔心尒牙

唉
呢鋪真係吾相做人
女人好撚複製牙

仆街 貼唔中題冇咗10分
上年同今年一模一樣

毛人投票
小妹5開心了

想快d到下個sem

90分a+ la

有A真係戒J一個sem
有B+戒一個星期
有B戒粗口一個星期
有C+ retake

你不可愛

小靖很可愛

靖狗

潛龍很不可愛

你真的很醜

小靖很可愛的

388唔見左
係咪連仔個App有bug

#390刀系

你真的很可愛

辣殺連狗

你根本一點都不可愛

你是g

可是我比可愛更可愛喔

同2

但你很可愛

恒大女神

55

女人字

人
生
冇
2
2
了

香港獨立

呢個聖誕有着落了

唔講咁多
我要屌到2111嗌唔好！

眼訓到做3條數錯2條
唔相做人

ptgf

屌你老母^^

Apple Music 學生$28 幾抵

暫時未試過有廣東歌搵唔到

幫人問埋，有毛日文歌

卷b
Kai仙

唔知 我唔聽日文歌

又復合-.-？

公主b

升仙

小妹聖誕未有人約
唔知xx嗰日屋企有冇人

有!

我

租間airbnb平平哋

kalafina

Az op

Xx=公主b

你個fd毒漫撚黎？
識野wo

az

fate>>>>>>>>>az

連動物都好少睇
依家又冇咩打機
人生真係冇22

叫佢down個百度云上tsdm搵flac檔黎聽
大把動漫歌download

大陸仔

吹？
你咪用淘寶呀

牛b,同距講下先

梳 冇用過

利申過百gb學動物歌

。。。夠晒毒-.-

你個fd子男定女？

女

毒絲正牙

肥妹仔泥架，5岩你

正常樣毒絲=Ø

人生22∈Ø

=.=
除非你真人都系肥毒

18應該係

我真人=靖狗樣

牙龍背影好宏偉

你知佢麥樣？

你點知

想比雄壯的你大大力抽插

概念圖

gay

仲要係個撐含谷到爆左出黎
好彩我即刻del左

5係好似啫

4歲send埋張cap圖去個谷

如果虫虫自問樣正常可以介紹比你

5準笑+靖-.-

ak話你真人樣正常

真毒撚唔會玩呢d
算啦

佢係真毒=.=

我話我自己
佢睇開咩動漫

睇呢d大路野都唔算太毒姐

訓先
聽朝再撚鳩靖狗

文豪就唔係大路

佢啲日常活動都好毒😂😂

好多女女睇

甘why你話文豪5係大路

腐晒

芥川係我老公

甘能大鑊
米變老古婆

羅生門!

靖妹令女巧多

毒撚

廢青想撚本英雄

笑撚死本英雄

工程女神

重返校園台睇黃力力死未

有分jupas同non ju

大部份Local UgC通常談吐流利有自己想法
做野都有效率 但係自己想法好重
所以通常會搞政治玩野

Non ju ugc同topup有好多唔夠醒目同執著，
例如同一樣野做兩三次，
講野唔會有條有理，
成日叫人等陣先，唔係...
即係有d唔會變通
不過變相唔想輸所以會努力做野又勤力
所以好岩洗
但耐就會學local仔咁成日推波
呢單野唔係跟開

不過呢type把口叻又勤力既人會勁過local 仔勁多
呢d通常三十左右會補埋個master
因為社會d基本野對佢地黎講好簡單
然後做高層又好中層又好佢地都唔會憂生活
算係勝利組既一type

而d其他咩英國大學，唔出名既大學果d
基本上同hd/asso仔一樣，
做野柒下柒下，又慢，
又會玩政治但又玩得唔精明，係人都知佢想點。

最後就係d精英，
呢d最少見，
反而唔會理其他人，
人地唔理佢佢都唔會想理你，
做野勁快，而且好proactive,
但有自己目標你會感覺到，
最特別係咩u出黎都有機會有，
呢d新加坡/台灣/國內大企先有機會撞到，
呢d反而唔多朋友。

通常一個人叻唔叻聽佢講野就知，
D自吹自擂多數都無咩料度，
會收斂下俾建議通常都係實過於名，
自卑會推波都係小人。

順帶一提要做d自己能力外既野其實好普遍，
做多5年野咩u都無咩分別。

龍仔19歲啦

假架
我琴日唔係生日

港獨廢青？

係

知行龍

佢唔係我黎

不開心就不開心 也別勉強的慰問

analysis is hard
有冇絲打教吓小妹analysis

tg我 crrto/crrtomobile/crrtobackup

絲打可以教小靖analysis嗎

我不會的
sem break 得閒自學下

不要緊
你已經十分厲害了

廢柴

Design and analysis of algorithms

D字唔錯

寫左幾多次

聖誕要返工係咩玩法
雖然平安夜特別更好多錢收

你老母做特別多錢收

你講我寫post嘅樓豬寫的

醒目如我一早請晒假

[Intro]
I don't like you, T-Series
Nothing personal, kid
But I must go all out
Just this once

[Verse 1]
Bobs or vegana, whichever will it be?
Sit the fuck down T-Series, I'm here to spill the real tea (Uh)
You tryna dethrone me from spot on number one
But you India, you lose, so best think you haven't won
When I'm through with you, we're gonna be completely fuckin' done
'Cause we only just begun
I review you,*clap clap* Zero, bye, bitch, gone
So come on, T-Series, looking hungry for some drama
Here, let me serve you bitch lasagna

[Chorus]
Bitch lasagna, bitch lasagna
T-Series ain't nothing but a bitch, lasagna
Bitch lasagna, bitch lasagna
Look at T-Series, they just crying for their momma
Bitch lasagna, bitch lasagna
T-Series ain't nothing but a bitch, lasagna
Bitch lasagna, bitch lasagna
T-Series just wet themselves in their pajama

[Verse 2]
So who the hell is Bob, and why you wanna kiss him? (Ew)
I'm a blue eyes white dragon, while you're just dark magician (Oof)
You got a fifth of the population in your nation but
I got nine-year-olds of worlds so hold your defecation (Oops)
Motu Patlu, what the fuck is that even supposed to mean?
Your language sounds like it came from a mumble rap community
No, papa, no, papa, yes, papa, Johnny
Now down all of this sugar and let's throw this fucking party with some—

[Chorus]
Bitch lasagna, bitch lasagna
Look at T-Series they just crying for their momma
Bitch lasagna, bitch lasagna
T-Series ain't nothing but a bitch, lasagna
Bitch lasagna, bitch lasagna
Look at T-Series they just wetting their pajama
Bitch lasagna, bitch lasagna
T-Series ain't nothing but a bitch, lasagna

[Outro]
You got a population of one point three-two billion
But most your videos can't seem to hit even a million
Sub-bot!

點解獨立屋都要有泳池？

又唔係個個都鍾意游水

點解？

身份象徵？

一出門就係海灘既獨立屋

都整個泳池想點？

唔係講緊離地果d大宅

唔好幫襯黑店ruby tuesday

廢青駁唔到？

科大處男RyanPun

見到個user好好笑啫-,-

下個post要將呢張圖放#1

自己說自己笑

ho ball

星期日hea鳩算
溫唔到書

好凍

星期四考試 你問我答

聽日考試
past paper過半未見過
好波

聽日考＋考完

我幾鐘意依家個天氣

我一月至完sem

my home or hell?

原來有啲係下個sem嘅野
個課程亂撚到

寶寶（壽命 - - , 頭髮- -)

希望合格

grade++

好撚大壓力呀屌你老母AMA!!!!

晏晝屌左4個鐘
一陣再屌
我要屌到ama老母流燶！

？？？
你？

負皮此留言過3.3

3.3吾毒刀有拉

我未考試都3.3

吾城係咪好易A Range

系
個個過4
吾過要驗腦

禾矛

想過3.5

有用無用你懂不懂

成班毒撚同條可愛差唔多咁狗公
見到女就扯行哂

系 今晚仆野？

18碎 48碎 3p

假膠你又信個下好笑
真係狗公就tg左好耐啦
仲洗上黎

小妹個處要留返俾老公哦

tg我 crrtobackup

假膠你又信個下好笑
真係屌你就起你底好耐啦
仲洗上黎

你喜歡啦

給你一對手 不等於要擁啊擁

=,=

本英雄：唔支持香港獨立嘅都係鬼

悶

潛龍收撚咗共產黨錢

港獨冇22了

台灣國民黨萬歲

CCCP

韓國瑜

記住潛龍勿用

d打

1/10

0/10

我覺得人生真的沒意義

沒錢沒朋友沒女
三無人士

metoo

我沒錢沒朋友沒女+樣衰+柒+毒

P(X=22)=0

X係continuous random variable

Yes

樓上

樓上上

shitty好似真係唔少靚仔 夜晚去南山邨見到好多

tg:crrtomobile

點解你咁得閒周圍去

訓先

咁早

唔好入na

唔叫

學渣讀書泥做麥

前晚我都去左果邊食宵夜
串燒同燒賣

是咪死都入三新

小妹驚比audit籽你食左

有無食過雞蛋仔 我好耐之前食過 今日再食多次 覺得差左好多

善衡gd
Shaw最好其實
咩都唔洗做咁

冇wor 去親都係食串燒/糖水/燒賣

串燒幾銀到

收皮了

應該唔會shaw 宿分好低 你做咩當初入na

你一定係米八型男

Na冇fyp.
同埋幾鐘意佢個歷史

好能多個頭五顏六色嘅mk

南山邨個品香樓好正 幹炒牛河

間車仔麵真係不了

堆大排檔都……

全個中大都有

個雪糕檔ok嘅

人生no 22

毒撚樣都有女

當街當巷 一條毒能攬住條女 以自豪嘅眼神望住禾

真係狗公就周圍tg人啦

活動台咁多tg谷

5p谷

牙龍真人係咪肥仔？

對唔住囉。。

電寶

米8mk又扮毒撚

而家諗住點

成大yy你都5識

等rejupas嘅時間就自修下做下運動返下pt咁

想唔想番酒店炒散

不了

aim mbbs

mbchb

22less is a subset of people live

聖誕幾錢個鐘？諗緊返唔返好
但我21先完sem。。。

我點會冇 我返炒散嗰陣你9毛都未生齊。。

有冇得跟你搵食

8蚊串左右

冇錯

😅點知你番果間系米都系bct

係幾正

冇食過

幾抵屌

+樣似yylam

一齊去食？

剪左頭髮唔似

屌我嗰張東亞老強卡嚟

BQ好辛苦 唔想做

完sem去啦

影你地相

你地上次食飯個氣氛係點

18號先完sem
on99

19=.=

- -
btw下個sem 19cred定16cred好

👌

有咩科？

好 19號完😢😭

你係黎至好

互射左幾次咁

你今日搞盡快寄應該一兩個禮拜內收到嘅，，
你想既話我幫你問下樓面有毛位囉，不過預番夜多😂👌

20^^

計數科 大中 pe it
19cred好似太chur
16又好似hea左d

吾黎

聽講今晚有校園台手足聚會

我果度樓面應該ok5算西，多客米會辛苦d lo

中文

21啊屌你

大英大中邊撚個閪人諗出黎
仲要加埋成15cred
夠我讀5科major野

吊應該整唔切。。 好能忙

聽日一至六又係摺拉把既季節

AMA2111 EASY

填from啫，你天日打去叫佢寄份野比你你再填，填完寄反去，之后等
整左張證你想反果陣方便好多

Easy la

22表示

做pt都咁閪煩- -

完sen即刻去屌個34吋21:9 ultrawide 2k mon先

大英有咩唔好 你英文咁屎 讀多啲有你著數啦

Pt is for the weak
Daddy is for the strong

純粹唔鐘意姐
我都知學到英文既

Is
Ps冇父幹所以要返pt

卷b屋企養唔養狗

要扣mpf系甘😂

-,-

有J唔養

虫虫要5要入泥健身

我過多幾年返p工會唔會同電雞b 圈b 4b一齊放飯

Emsd

咁多野搞- -
我做pt應該做譚仔個d算

是 我愛uncle

咁煩 =.=

電機界4狗

我都想

做麥當勞啦你

米屈 我文科女女--

老麥得3x蚊比狗屌
譚仔5x

你上網down泥填都應該有😂
我冇printer先要人寄過泥😂

👍

5x

炒散幾多

Hku都少
Emsd一年收得1個
埋大

👆未扣pdf

垃圾
屌譚算

死毒能先做譚仔

死毒能係唔會返工

卷b(offline

咁你系毒能，5系死毒能

其實我應該都唔返了...
冇女cow冇咩支出

潛龍住宿舍=玩命

1500/1500✅
130/1200（聽日due ）
0/1000（星期五）

諗起聽日做到頭暈暈眼花咁就好爽

\|/

今日考數 準備收皮🙁🙁

去埋土eat早陳

我都返緊 同圈逼😛

小靖到了

祟美支那閹狗

1500/1500✅
300/1200
0/1000

靖狗完sen未

未

煙鏟死全家

agger
例如樓豬

唉
好想快d完sen

鏗哥

唔係3.6咩

遲啲返工撞下佢先得

其實ive入hku都已經夠勁

我同3.5之間有separation

Space asso jai=emsd
Hku=emsd
Hku=space

Lecture上個星期二話嗰個星期會出返份term paper嘅分
結果今日都未撚出 又走數 屌佢

P(gdp>3.5 l gdp<4)=0

我ive入ntu
牛5牛b

👍😷

prove that MC=ATC when dATC/dQ=0

ntu其實大唔大

根本econ就係數學黎

C+i+g+nx

大 學校可以踩單車

4半考separation
一正皮=一祝福😘
一負皮=十祝福❤️

大

仲有笨笨鳥

大笨鳥

台大啲香港人dse咩range到

神手到英文lv1都有

In the metric subspace S=[0,1] subset of R, every interval [0,x) or (x,1] for 0<x<1 is open in S but not open in R.

？

A set S is open in M if all its points are interior points.

很可愛了

Consider the space X which consists of the union of the two open intervals (0,1) and (2,3) of R. The topology on X is inherited as the subspace topology from the ordinary topology on the real line R. In X, the set (0,1) is clopen.

analysis is fun

math is not hard

-,-what is the meaning of open

catgirl postcard

Math makes you hard

出左血
右邊都出埋

maths makes you hard working

狂賀
連續做咗5個鐘終於做完！！
1500/1500✅
1200/1200✅
0/1000

A function which is continue everywhere but nowhere differentiable

我不拿1001 誰拿1001

禮拜五交到?

1000字啫

b range

4宝

4b

A range

考完separation 而家有depression

冇哂passion去做revision

化工ching洗唔洗take brownian motion

咩黎

姐係Random walk

Statistical mechanics?

好似差唔多

我地唔洗學到咁深入
學完thermo就冇了

研究random依樣野真係好型

冇女冇成績冇錢冇樣冇fd

Quantum mechanics

analysis

龍籽

小靖

982

983牙😂

986

吾相做人

994

無22

1001咩名好

1001